我可以點做？

是咁的
平時我同老豆唔多會傾政治嘢
但係我哋關係幾好
就諗住send白宮條link叫佢簽
好奇之下我問佢支持定反對送中條例
佢話支持 我以為條問題有Bug
咁我再問多次佢係支持/中立/冇意見/反對
點知佢都係話支持
我問原因 佢答行得正企得正驚咩
我同佢講如果五毛狗或者臭蝗砌鳩咁點算
佢仲好撚淡定咁話點會呀 我都冇乜價値
我唔想有機會冇咗個老豆
可以點做

推

有冇人可以教下我點做
唔想再傾落去破壞關係
又想佢轉立場

孤島呀

你俾多幾皮野家用，包佢轉立場

推咁耐都無人理
I know that feel

好sad
而家我老豆主動走嚟同我傾送中條例

未有能力俾家用
就算大把錢 佢都唔係用錢可以收買嘅人

咁冇辦法，等佢收買你

我唔想翻大陸呀